求德福花園車位 接受原價+錢

如題
加幾多可以私下講

死心啦師兄
我都同你做過同一件事
最後排撚左三年半先排到個露天位

而家德福幾錢月租？

2400 但要排 6年

有無分露天？2400又唔算貴喎

6年

點解唔加價

加左n年啦
2750露天 排三年
有蓋排7年

我4k半可以接受

沙田有蓋 千7

咁抵？ 咩屋苑

不如直接係果頭買個車位

我個到露天爛地2800。。。

露天爛地都2800
Ching住咩豪華屋苑
我嗰度自己月租2400，排4年
隔籬屋苑賣晒，私人租3k，有蓋

早幾年香討有人開5k露天
我冇租到，最近終於等到個位

我依家租緊3000爛地

沙田富豪長期都係<$2k 盤過於求
露天仲要再平D

平係有原因既…
就係取車唔方便囉
除非你住富豪、勵城
每次取車都坐小巴咩…任何一個鐵路站行過去都要20分鐘

其實得福月租係咪無二期嫁

泊好運中心
取車極方便

租村屋表示唔會明住巿區搵車位既心情

大埔工業村露天石屎地 900

次次都要的士入去拎車放車

入得工業村，仲要泊爛地？

2800 唔貴啦，你來上環睇下呀，爛地一樣4000...你話上環近中環核心唔計，咁你睇下科學園隔離個爛地...一樣4千蚊夜晚都係泊滿...

隔離公屋停車場好似仲貴
無記錯就$2900

科學園係咪仲有地下月租位？